班狗咁鍾意膝頭跪頸，如果佢菠蘿蓋粉碎性骨折，係咪成世都唔再跪到？

有無骨科專家？

有total knee replacement手術

咁點先終生殘廢

傻豬, 梗係打爆佢, 等佢用OT錢做手術,

做完再出黎再爆過, 幫佢手動終身殘廢

跪到 但係難跪同起身姐，同埋活動能力大減

最近都見有包膝頭

做完tkr係行得返
但係做手術放入去replace個關節舊嘢係有壽命
通常10年左右就要再做手術換
但係每次做手術都會有complication嘅風險
所以點解成日淨係聽到係得啲老人家去做joint replacement而少啲聽到後生仔做就係咁解

個破產的士狗啱啱先咁攪鳩人

如果可以 我想佢呢世都跪喺到多啲

咪又係納稅人出錢

朗拿度都好似試過 粉碎性骨折

聽你咁講, 大家都係唔好去遊行勒, D 警察要出黎, 又要OT又TG又開槍又盛,

大家作為納稅人一定好肉痛,

一於連遊行都唔好去, 留係屋企訓教, 政府話麥就麥就最幫到香港慳錢!!!!

屌你個老母閪, 講野用腦, 唔該!

腳腕易傷啲吧

粉碎性骨折就真係搞唔掂了